
% Deze regel zorgt voor errors: zat er al in weet niet wat het doet kan het gewoon weg?
%idk
%\addtocontents{toc}{\protect\contentsline{chapter}{Appendix:}{}}


\subsection{Bijlage 1: Recovery Driver}
\input{sections/bijlagen/RecoverDriver}


\newpage
\subsection{Bijlage 3: Implementatie neuraal netwerk}
\input{sections/bijlagen/neuralnetwork}
